<?php
/////////////////// ดึงข่าว ////////////////
$ch = curl_init(‘https://www.blognone.com/atom.xml'); //เปลี่ยนได้ตามต้องการ
curl_setopt($ch, CURLOPT_RETURNTRANSFER, true);
curl_setopt($ch, CURLOPT_HEADER, 0);
$contents = curl_exec($ch);
curl_close($ch);

$xml = new SimpleXmlElement($contents);
//for($i=0; $i<count($xml->channel->item); $i++){
for($i=0; $i<5; $i++){
$url = $xml->channel->item[$i]->link;
$title = $xml->channel->item[$i]->title;
$description = $xml->channel->item[$i]->description;
$news .= $title.”\n”.$url.”\n\n”;
}
///////////////////////////////////// ส่ง /////////////
$chOne = curl_init();
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_URL, “https://notify-api.line.me/api/notify");
// SSL USE
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_SSL_VERIFYHOST, 0);
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_SSL_VERIFYPEER, 0);
//POST
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_POST, 1);
// Message
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_POSTFIELDS, $message);
//ถ้าต้องการใส่รุป ให้ใส่ 2 parameter imageThumbnail และimageFullsize
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_POSTFIELDS, “message=$news”);
// follow redirects
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_FOLLOWLOCATION, 1);
//ADD header array
$headers = array( ‘Content-type: application/x-www-form-urlencoded’, ‘Authorization: opv4AgID6yCJnYV0bvf5XBGl56bWAbe4DhWbdyg2Wup’, );
curl_setopt($chOne, CURLOPT_HTTPHEADER, $headers);
//RETURN
curl_setopt( $chOne, CURLOPT_RETURNTRANSFER, 1);
$result = curl_exec( $chOne );
//Check error
if(curl_error($chOne)) { echo ‘error:’ . curl_error($chOne); }
else { $result_ = json_decode($result, true);
echo “status : “.$result_[‘status’]; echo “message : “. $result_[‘message’]; }
//Close connect
curl_close( $chOne );
?>
